中大抗爭者開始向前推進，警甴慢慢後退，記者形容警甴毫無優勢

respect

請大家喺唔同地區都要幫下忙

推，真勇武